成立獨立調查員委員會 還警察一個公道

贊成👍🏻
反對👎

警渣身冇屎怕咩人查？？

行動正企得正怕乜

想追究警犬嘅麻煩入一入黎

應係係用權力及特權法！！！